其實長線投資係咪冇撚用？

我個fd月供VOO又係輸到仆街

etf only

其他果d,請你自問是否巴老。
如果唔係長供只會一Q清袋

長線投資會輸係因為唔夠長

唔夠長線囉

學廢巴咁供到90歲咪贏

等下次牛市5-10年...

資本家必定剝削勞動階層
所以買得夠分散長遠冇得輸

你十年後先再問啦

唔夠長嘅原因係因為無夠本…

月供....除非你無收入

長線投資會輸係因為唔夠短

短線投資會輸係因為唔夠短